有冇人知呢口罩隻得唔得

又英又中又日文 ... 你話呢..........................
個盒又7又樣衰又山寨,

80年代包裝

屌那星 屋企人比人呃買左呢隻